有冇人試過兩個人一齊去旅行最後變成各自各自由行

去親機動遊戲樂園
博物館參觀
水族館

每一次遊覽景點
個位朋友總係話
夾定時間到時集合

一齊去旅行慢慢變成各自各自由行
唔係應該齊上齊落咩

但係有時候係好事
起碼唔會引起各種爭拗
大家好黎好去
返到香港起碼好相見

不過一開始就唔應該一齊去囉
倒不如自己一條友自由行仲好

有冇人試過咁

你就好

睇你旅行為左乜？
唔鬧交各有各行無乜問題，一齊去係叫有個照應者

分手前已買好機票酒店

係

佢有啲地方好想去, 但係又知你唔想去咁囉, 我覺得咁樣算幾尊重人

metoo 我覺得冇乜嘢呀
細景點好難夾得啱㗎喎 時間又唔多
各有各去囉咪
夜晚再一齊食晚飯 去行下咁樣

共同喜好就係
去旅行當然想睇自己野
一齊去只係想有照應

同fd就算住埋同一間房都會分開玩
我去睇毒野 佢去追星
夜晚一齊食飯
好平常姐